請前線認真檢討，切勿輸打贏要

看到有不同連登巴，絲開始不滿前線搞破壞，有白痴就會話係分化，吹風

所以話前線搞破壞個 d 人好撚自私，完全冇諗過其他人，紅綠燈破壞哂好撚容易出交通意外死人，含家剷。有人有病要去搭車，有人要上班養活，成屋人等住開飯。

做破壞之前諗下好撚多無辜既市民係被你地一時爽快害撚到好慘!

政府出問題，你搞鳩市民生活托撚咩，只會令越黎越多市民討厭。

外國文明社會抗爭都唔會咁做埋 d 傷人利己咁撚自私既行爲。

你話黑警政府搵人扮暴徒屈9你，咁你問下你地自己當中，有冇人真係破壞銀行，商店，公共設施，唔好撚扮冇， 而家仲仆街引到好多 大媽同南亞裔趁火打劫偷嘢!害撚死和理非抗爭運動!

唔好唔記得200萬人係全靠和理非運動而成功推番惡法!依 d 就係和理非最強力量，所有外國爭住幫你助攻，依 d 就係和平非暴力抗爭最利害之處。

成班無腦一直話人吹風，分化，咁撚低能都信，200萬人上街你分化條毛，形勢好就唔係分化，當自己做埋d 傷人利己既破壞行爲，有人一定不滿，討厭你，因爲你害撚到其他人，人地一定屌9你，你又話人分化，不檢討自己。

用個屎忽諗下，你屋企人，老豆老母，你搞破壞，一定多少影響到佢地番工，佢地既公司，唔好諗住唔起美心，360做就等於冇受影響，佢地依 d 大集團係産生極多下遊工種，生意，唔好咁撚天真，以爲自己冇事，其實你屋企人已經身受其害。

最簡單例子，你搞港鐵，港鐵封站，你屋企人被迫搭巴士，巴士一定好撚爆，又慢又塞車，紅綠燈又被破壞，極容易出交通意外，會死人嫁仆街仔!到時你屋企人有咩事，你成世唔安落!

分化撚，不推文回覆

善用不推文回覆

只識話人分化，不檢討自己。

你屋企人養到你咁大，你就返過來背後搞事插佢一刀，令人心寒

我見到不對的事情，為了我屋企人，我有責任出聲，我的話未必每個人都岩聽，但最少我心安理得，沒有害自己人。

扮檢討，真分化

請問只有我一個這樣說嗎？只有我一個被你們說所謂的分化？我見到連登已經有幾十個 post 不同人話你地做得太過份要檢討啊，佢地又分化啊，對嗎？

Twitter RichScotford: 黨鐵重回正軌四大條件

文宣要幫手宣傳

事實上真係咁,只係有手足開始唔講理由

支那01的網軍帶風向

d 人已度被憤怒掩蓋理智

佢地一直唔肯認，又話係d 警察扮9示威者搞鳩紅綠燈，堵路，我明明見住全部都係靚仔靚妺，扮條毛。

其實你起警察個邊諗啦，佢地目前不知幾撚咁儈你地黑衣前線，之前都影到有 d 休班警換白衫走去想打鳩d黑衣人，就點會on9走去搞破壞，要搞都搞黑衣人先

咁撚樣都有10幾正皮拉尻你落嚟阿柒頭

佢地有屋企人，我好相信佢地冇一個父母會認同佢地既暴力破壞行為，而家佢地只係做埋 一 d 違背良心既犯法行為。

再舉例，你睇下人地台灣抗爭運台動，會唔會破壞交通工具，交通設施，銀行，商店？！

係冇啊！外國人見到你地咁做覺得好撚好撚奇怪啊！人地所有國家最多做既都只係罷食，罷買！唔會無理頭鳩走去破壞自己人納稅人既野。

如果你所謂既支那 01帶到風向，證明左一樣野，就係冇基礎，冇理據。

如果有基礎，有理有據，就200萬人幫你定風向，冇人吹得到你

呢個po block左3-4個人

分化撚收皮

拉 個底勁撚到

其實大家要諗下，點解大家會覺得有d說話會做成分化呢？

原因係分化撚講既內容係事實！只係大家基於不割蓆原因而用分化撚來冷處理左。

我覺得呢個post 既內容無講錯，只係大家一句分化撚就block柒左人地。

前線既勇武唔係錯，呢d post可以令佢地朝一個正確目標前進。

人要有獨立思考先有進步。

今朝食早餐，又聽到d阿叔講，其實破壞條交通燈，同佢地個d訴求好似無乜關係喎，似係細佬仔貪過癮咁。阻住d交通，乜佢地全部唔駛返工返學咩？自己阻住人地，仲要阻住自己，真係 on9。

文宣真係追唔上勇武既速度，呢幾日俾文宣追下個進度啦。

希望前線冷靜，停止，諗一諗

push

可唔可以有啲新意？
黎黎去去都係扮檢討，偽中立，但內文就淨係得負能量，批評 指責 分化。
唔會再有人中計架啦。